★[廢老]66歲鄧婆婆與81歲丈夫住100呎天台屋 喜獲社會房屋

房屋短缺問題嚴重，過渡性社會房屋吸引大批市民申請。首批位於九龍城的20伙社會房屋於本月中旬起陸續入伙，有本來住天台屋的受惠家庭表示，獲安排入住就是最好的聖誕禮物。

九龍樂善堂響應運輸及房屋局、香港社會服務聯會倡議之社會房屋共享計劃，推出為期兩年的社會房屋共享計劃，於本月18日正式派鎖匙，目前有3戶因被迫遷而提早入住。樂善堂昨天(15日)於位於九龍城福佬村道新益樓的社會房屋舉行聖誕派對，並安排傳媒參觀部分單位。

新益樓樓高5層，每層4戶，每個單位面積為260平方呎，設有獨立廁所及廚房，基本設施一應俱全，如冷氣機、抽氣扇、大門門鎖、燈、煮食爐及熱水爐等。

66歲的鄧婆婆本來與81歲視力欠佳的丈夫及孫兒，居住於土瓜灣100呎的天台屋。鄧婆婆哭訴以往每日要接送孫兒上學，以及送坐輪椅的丈夫出外覆診，次次行足9層樓，「一日行幾次，好辛苦，對身體負擔好大！」但今次他們獲安排入住一樓單位，鄧婆婆指家人均喜出望外，相信新環境能改善生活。

即係1976年時男40歲女25歲

mk

老貓有冇打算結婚

want but no girl

小美麗

就入棺材仲住乜鳩

呢d一喺後生係mk

一喺就60歳才移民香港的蝗

老貓點睇

轟避寒中心膳食如狗飯 網民熱議